{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76013&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "토토멍애견풀빌라펜션"
    },
    "text": "水泳を楽しめるプールが2つ備えられています。 宿はメゾネットタイプで、最新型のベッドボイラーが各ベッドに備えられています。 プールビラの裏側には臨津江とゴルフ36ホールが見える自由価格ccが5分の距離に位置しています。 周辺にはジェイン滝が34分の車の距離にあり、チョンゴク先史博物館は23分の車の距離、ハーブビレッジは25分の車の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 愛犬は1匹当たり小型犬は10,000ウォン(5kg未満)、大型犬は30,000ウォン(5kg以上)の追加料金が発生します。 大型犬は2匹以上入室できません。 屋外プールは事前予約が必要で、営業期間は5月初めから10月末までです。 利用時間は制限がありません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2-4人は無料で利用でき、追加料金がある場合は30,000ウォンの料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などの使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの運営状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でのペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、小型犬は1匹当たり10,000ウォン(5kg未満)、大型犬は1匹当たり30,000ウォン(5kg以上)の追加料金が発生します。ただし、大型犬は2匹以上入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿の屋外プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、屋外プールの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "2-4人で利用する場合は無料ですが、人数を超える場合や追加サービスがある場合は30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変更されることがあり、プールの営業は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 390
    }
}